其實係英文越差既人 口中就越多英文

唔係話咩一個英文字都唔可以出現係中文句子入面

但係依家係街到 學校入面都見到好多完全係好想表達自己英文其實唔差 係比呢個考試制度所淹沒既英文人才

如果我唔識佢 我真係以為佢學左中文無耐 但見你又唔係鬼仔鬼妹樣 咁姐係你唔係外國人啦 再問下你係咪由外國華僑
返黎香港係為左支持689 但點知你又唔係喎 咁我開頭以為呢條友應該都算小康啦 係由細係屋企唔俾講中文

佢話唔係個下我真係頂你個肺 咁你點解一個好地地係華人家庭長大 住觀塘天水圍既普通市民 口中d英文會仲多過我d ABc 朋友既 講真識幾個abc既朋友黎到香港都係好願意學中文 反而會盡力去用中文表達 盡量唔俾自己講英文

OK !你想表達對於呢個社會強烈不公 教育制度既失敗我都算啦 我可以當你係由細受到美帝既影響 亦特別尊重英女皇 一句入面唔講一隻英文字就係褻瀆緊你既大英帝國我都算

但唔該你讀好d音啦 識一個港女讀fatal 根據我由細到大係通勝學英文既功力 呢隻字應該係讀 飛淘
而唔係fat tal 你讀出黎個下我都唔知係笑柒你好定糾正你好

我身邊有數名道地過綠茶(港)女生朋友 都好鐘意讀guarantee 呢隻字 唔知係咪拋出黎博你地班死港男唔識同埋有三個音會突出d呢 明明呢隻既字既中文兩個音可以搞掂 咁點解咁接地氣既女仔要專登講就不得而知

（諗唔到結尾寫咩好）um.....共勉之啦

小垃圾安和上

屌你老母留名

嗯

通常呢挺弱智係中英文都唔掂
先要兩種語言夾雜
因為唔洗理文法，唔洗理詞彙配合

佢地都係想學好中文姐 佢地d文法垃圾到有時我都叫佢地不如講返英文啦 次次同佢地傾計好似玩緊解題拆字咁

完全係咁 中英文都唔咸唔淡